コメント書けないからここに書く。

testGet.php　の方はこれ

// file_get_contents は phpの取得コード

/*
パラメータ 
filename
  -データを読み込みたいファイルの名前
use_include_path
   -ファイル　パス　、、　インクルードパスから探す事も可能     
といろいろ
*/




testPost.php の方はこれ
//file_put_contents は全てを書き直しとなる、、から上書きされる。



